厲害了女記者！在英國打鬧 支那封「愛國勇士」

中國央視的女記者孔琳琳在上月30日進入由英國保守黨在伯明罕舉行一場名為「香港自由
、法治、自治受損」的座談會，會中孔琳琳突然大鬧會場，還打了上前維安的工作人員，
孔琳琳不斷高呼：「我有權利抗議！」、「不要碰我！」而這段影片回到中國，中國網友
紛紛「讚許」孔琳琳，更封她為「愛國勇士」。

畫面可見孔琳琳在鬧場之後，有多位工作人員上前維安，還有一名男子抱住孔琳琳，孔琳
琳不斷直呼：「不要碰我。」還說：「我有權利抗議。」、「這是民主。」事後孔琳琳所
屬的央視指出，孔琳琳提問發言時「表達觀點，竟然遭到百般阻撓，甚至人身侵犯」，並
說「任何鼓吹分裂中國的圖謀和行為都是逆歷史潮流和徒勞的」。

不只央視挺自家人，就連中國鄉民也很捧場，紛紛大讚孔琳琳：「堅決維護國家統一，維
護祖國尊嚴名譽。」、「支持大妹子，搞笑的是一些軟骨頭懦夫嘲笑一個勇士。」、「孔
琳琳好樣的，就是要敢於挑戰這種毫無廉恥的港獨分子！女中豪傑，佩服佩服。」、「沒
毛病啊！說人家潑婦的沒素質的，什麼叫有素質？砲彈轟到家門口，還笑呵呵是有素質？
在那種場合能讓孔琳琳如此生氣，可見港毒狗說了多麼過分的話。」

但是也有中國網友不認同孔琳琳的「潑婦」形象，認為她是受過高等教育的精英，無論碰
到任何問題，至少應該懂得理性的交流與溝通。也有網友批評孔琳琳：「這broken
English真的，就是想辯論也是讓人覺得很無力！」、「大吵大鬧，指手畫腳，撒潑打人
，沒點素質，真是丟人現眼。」

有乜出奇呀?呢件仲勁，臨陣逃亡，保衞不力都做到「民族英雄」呀

打鳩人仲可以將自己講到好岩
支那人真係少少廉恥都無

話佢有外交護照

黑講成白
打完人話自己係受害者